有無弊少 火X森苦主圍爐傾下部署？

Mola mola 點算好

計謀之始，是要讓敵人知道你的下一步，然後小心預測敵人以後的每一步。

up乜

睇得太多火鳳燎原

八奇思考領域

俾得兩件弱智呃既人仲有智力傾部署